其實石原里美個咀叫唔叫做孖潤嘴？

如題

含撚嘴

我們這一家個小清

唔準咁話我女神 佢31都仲係處女

含到山下智久爽到斜視

比山p吊過晒後欄啦

點解咁講